［救命］車機頭係咁響

Nakamachi NA3000
熄左車冇耐係咁響
係好似摩打聲咁係咁轉
撻返車佢又唔著
求救

佢好似係個碟盤係咁轉
入左隻碟落去食左一半
之後推埋佢入去細聲左
但都仲繼續響+開唔到機

有粒重設制，搵支針拮下佢試下

琴晚係咁搞掂左